[突發]網絡紅人車志健Brian Cha連蘇聯同俄羅斯都唔識分

連登男神車志健（Brian Cha）條新片整啲咁嘅垃圾屎
乜拎嘢叫“喺俄羅斯嘅蘇聯”？！
搞清楚好啲喎,想蘇聯復興係政治不正確喎！
可以比人拉去打靶！

男神Brian今次會否畢出禍？

照佢個logic我哋可以loop好多類似句子,我先！

喺教大嘅教院
喺香港嘅英屬香港

喺港鐵嘅地鐵
喺黨鐵嘅港鐵 dllm

喺狗屋嘅差館wtf

真係冇分別

喺俄妹個西到嘅蘇聯妹西
已射thx

有無諗過月入係7位數字？我得 ，你都得！

如果佢話「在蘇聯的俄羅斯」咁就冇事。

其實你唔識分蘇聯同俄羅斯就唔好衝出嚟……

我夠知以前蘇聯仲有其他國家咯

幾分幾秒?原片搵唔到

點解係連登男神 有人吹奏過佢咩